手足請求大家 快速開花

現於紅磚 我地已經冇路出去了
襯我地引哂d重武器 求下你地快d行動
而家係最佳時機喇
狗屋又好 狗宿又好
就算我地犧牲 但都令到出面開花成功
都有得著丫
求下你地
我講緊Sim City
大家唔好用火攻狗屋狗宿

推

唔好坐喺屋企hea

Poly要人救

UP

開花救唔到

Poly守唔到天光，武力不對等
要救poly只有中大咁，要校長出聲叫黑警停火，俾時間poly所有人散

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下